天蠍座集中討論區(3)

天蠍集中討論區 (2）

留名

終於開3

但冇人comment

未一齊時覺得佢好man，一齊咗覺得佢好似女人，又多嘢講，又易呷醋，明明佢係我男朋友，但係我覺得自己好似同緊個女仔相處咁，少少事就嘈一餐，然後又一定要贏，一定要讓佢，做錯事又唔會道歉，又要成日氹
利申：手已分

天蠍鍾意求安慰 湊仔咁

同埋個人極敏感 一句說話都無限解讀

同為天蠍座 明白你嘅感受

無謂嘢係咁講，將來嘅計劃又收收埋埋，例如事業計劃咁，好煩，煩過女人。嘈交又幼稚唔講道理，一味覺得自己委屈。然後一秒變臉，上一秒仲嬲緊交，你仲嬲緊，已經冇晒心機，但佢已經好開心咁玩緊。極恐怖

冇乜人天蠍座咁

我屌你呀天蠍

lm

天蠍絲入嚟留名

天蠍仔對人有feel係點，成日收收埋埋

留名睇po

天蠍絲留名

天蠍同天蠍冷戰

有冇天蠍巴肯同小妹發展
利申 雙魚絲

女朋友係天蠍有咩要注意

等佢主動

我都試過，已放棄

唔好出軌唔好同其他人曖昧
記住佢講啲咩 佢會好感動

唔敢
佢會斬我

我天蠍，女朋友雙魚絕配，一齊左好耐冇點嗌交好開心

應承左嘅野要做呀 一係就唔好講 天蠍會一直擺係心

係咁好少氣

唔好得罪佢 天蠍好L記仇

作為天蠍絲
認同天蠍座好記仇

28A0 天蠍男報到

好聽啲講係記性好

Pish

有冇天蠍都覺得呢d涼涼地既天氣會令人更加想拍拖
都拍左幾次拖 早排先話自己唔洗拍拖都夠哂忙但呢一兩日夜晚涼涼地就會諗下如果有拖拍幾好
Btw 各位生日快樂

天氣轉涼更係要飲翻兩碗老火靚湯

一齊6年，分手前幾日仲一齊出街,嘻嘻哈哈咁，同平時一樣，然後突然被分手。天蠍真係大仆街黎

利申：雙子絲

空虛寂寞凍

天蠍留名

比較鍾意食花生

可能佢已諗左好耐，諗好哂邊日同你講

佢話諗左幾個月但我完全睇唔出，平時佢會話做野忙，自問無chur佢，比晒時間空間佢，我都係等佢開口約先出黎食飯見面。然後一句話價值觀唔同 同淡左，就話分手。
佢叫我比時間佢，一定要等佢，話驚做錯決定，其實等等下，係咪就會不了了之左？定等等下，大家都淡，比較易接受d?

係咪已經無機會復合啦

嘩 好撚驚

其實呢兩個星座夾咩?

睇到都覺得驚，我又係追追下突然死亡。
一句無左感覺就走左。
我都相信之前已經plan定。之前仲扮哂好sweet，真心覺得好假🤦🏻‍♂️

以為自己留言

一日未決定好，一日都唔會比你知架
不過如果叫你一定要等佢既話
都仲有d機會既
比d時間佢啦
加油

Push

你地鍾意邊type女仔？

雙魚好花心

Say to your girlfriend "You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my live with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angels said that angels do not watch over angels."

你雙子？

拍了多久拖？

My friend Jason is a Scorpio while his girlfriend is a Leo. He's faithful to her and wiukd never cheat on her. When he broke up with his ex he was driven over the edge. Even when a stranger talk to him there was an edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target ot took the edge of his emotional upset. His ex.is swimming champion who far outshines us in any swimming styles. Shes tall and curvy who definitely has the edge over lots of swimmers. Recently he got into a scuffle with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the scuffle. Just the other day they dined in a restaurant of a hotel which is midway between his place and K-11 Musea. They queued for almost an hour outside the restaurant. The queue was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance to the hotel. A stout guy tried to cut in line but was caught. Yesterday I visited their place. Jason and I met at a midway point between his place and mine then he took me to the bus bound for his place. A group of people were in the way near the bus stop so jason said "excuse me" The line was so big stretching down the road to the furthest mini bus stop. We waited in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple came up to us and asked "are you in the queue for Cluny park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A stout man pushed in at the head of the queue. Later a slender guy jumped the queue. The lady behind him said "excuse me. The end of the queue is back there" A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Jason seemed on edge. It turns out he has a job interview tomorrow. Never has he felt so on edge before an interview. Jason is currently a head chef at a five star hotel and feels hea found his niche. His elder brother has also found his niche as a professor having worked as a researcher for three years. He sometimes has a snooze at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually naps on the sofa or at his desk by the fireplace when everyone else's eating lunch outside. He once brought his work along to the library where he dozed off at the table. Having a snooze especially by the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His younger brother has just completed a phd and is on the way to becoming a professor.Japan is on the way to becoming the worlds strongest economy.His eldest brother is robust and healthy.He does lots of strength and conditioning exercises in his robust sneakers.After his gym session he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. He lives in japan where the economy and the political system are robust.His elder sister has opened an antique shop which created a great impression on me. There's an exquisite antique that engages my interest.I bet you the shop engages lots of passers-by. I got a favourable impression of it. His uncle has recently passed.away at the age of ninety nine. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend Jo said "my condolences on the loss of your uncle" His mum too sent her condolences to his family.His dad also wrote "our condolences go to his family" Jason hadnt heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her.They chatted with exquisite delight. She told Jason that there was a bully in her class so he told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible.Jason lives on The Peak and owns many houses. Unlike Mayweather, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious his lifestyle is on YouTube such as his house and car collections.

唔好用口問

一路傾計一路借d依同佢有身邊接觸
膊頭，手，腳咩都好

射手仔同我地唔太夾 真心 做朋友開心啲
利申: ex 射手 做朋友有返計傾

精誠所志 金石為開

差唔多一年

可以丫

我我我!

天蠍絲lm過兩日乞句生快

聽日生日 毒撚想乞句生日快樂
願望係光復香港

絲打生日快樂

係

手已經拖左, 可以再加深D

試下拍下大比

送咩禮物比天蠍仔好

生日快樂
光復香港時代革命

開始比天秤撚緊

多謝 絲打

煲底見 我信我地總有一日會成功

Lm 參加討論

有冇 巴絲 係14/11

hi

[member]未一齊咪係囉#give#dog[/member]

Hi 你好啊
真係搵到同一日生日 既人

仲有半個月

嗯... 到時 我會同你講聲生日快樂🎂

大你一日

😥

天蝎仔留名

我係凌晨 出世

新朋友

咁多1114既

冇諗過1114咁多

射手天蝎真心唔work
Ex天蝎 我射手

同射手女鬧緊交

More
利申 射手

同水瓶呢

整啲DIY野
會好感動

天蠍怕失敗

明明你都比哂signal 我都有feedback 我仲等緊你差你講個句咋 點解仲唔肯講 搞到我懷疑自己係咪係到搞緊笑

天蠍同雙子係咪真係咁唔夾

被雙子飛咗，但佢又冇block我wtp ig，想追返佢，但覺得自己好低微

今日生日

我都係
生日快樂！

秋天係我地出世既季節會感到舒服一啲放鬆一啲
我地心情會好一點
做自己想做既事情都多啲動力
加油呀咁多位天蠍

生日快樂生日去邊玩

蠍仔真係會深思熟慮 畀多啲時間人哋

我都係呀
生日快樂呀

生日快樂啊

生日快樂

HBD

同屋企食餐飯咋

屋企人先係最好

愛上天秤女
感覺已被fdzone

鐘意左魔羯女
利申天蠍男

有幾唔WORK

之前同個天蠍女表白，俾佢拒絕咗，之後過咗一排問佢可唔可以做frd，佢冇覆。
天蠍真係好絕情。。。

現任係射手女
不過佢有時都會收收埋埋唔敢同我放負
我又驚佢會淡咗

天蠍平時對陌生人態度好
但係如果你唔係對方鐘意類型/
你做左d野令對方不滿
咁已經GG
利申:十月尾蠍巴

Agger對陌生人態度好好，對熟人反而易西面

唔敢成日放負怕你嫌棄佢姐，關心下佢。

成日比fd話我傲嬌
利申：蠍巴

覺得最大問題都係類型問題，依啲無謂強求或者係咪太熟都係都係問題，冇曬興趣摸咗成年都摸唔到佢到底想點

佢咁毒鬼肯咩提過佢都話唔洗唔洗我唔慶祝生日，咁咪同拒絕我冇咩分別

睇尼係類型問題
咁對方又過份少少 直接點人

尼個真
普遍D人覺得佢地好傾

佢應該鍾意高瘦，我矮勉強唔到，做fd應該係最盡，再前啲嘅地步就行唔到我就係要搵人屌醒我，一路都放唔低佢

我要搵佢佢先有反應打頂輸數都差唔多

估好難開口問架喎依啲野，你鍾意咩類型女仔啊依啲問咗好撚暴露，一問就知你想做咩

真好多時第一眼已經將嗰個人列做可發展/唔可發展

啱啊冇興趣嘅理都唔撚理，覺得同對方講野好曬時間，有興趣嘅隨時想日日追住我覺得自己好撚變態

天蠍係好自虐

明知冇可能都照摏個頭埋去，開心地虐待自己

感受到我自己係女我都鍾意望靚女

C打你個方法都岩 留意下佢地睇開咩風景

因為我清楚明白依啲冇得強求貿貿然係人都驚啦，唔想fd都冇撚得做

兩個天蠍係咪注定冇結果好撚頹

星座又唔係科學
佢係同風水迷信一樣

唔通星座運程講咩就可以generalise哂同一個月出生既人既性格咩

你可以睇吓星座生肖既
你都可以有宗教信仰自由

但係唔好畀佢地主宰你既一切

咁又唔係到中毒咁款不過就係當冇咩起色嘅時候可以賴下地硬嘅心態

始終睇人性格 成長

天蠍巴

作為天蠍巴表示唔同意

天蠍唔容易表露自己
唔想咁易比人知佢諗乜

當初拍左拖先知原來佢一直好低調咁搵機會見到我同搵話題
過左半年先約我出街睇戲

利申 人馬女

想知

只有佢地自己先知自己想點好難觸摸

蠍仔

絲打

低調搵機會 係好撚中

天蠍其實好聰明 好識睇眼色
直覺同第六感都好強
夠神秘 你唔會知道佢諗緊啲咩
會不動聲色但又令人好在意天蠍既存在
會口是心非 但其實只係想測試下你反應
遇到無興趣既事係唔會理 懶得理 no cares
有中意既人唔會俾你知道 但又想你在乎佢
好識玩忽冷忽熱 吊下你
天蠍忍耐力都幾好 好少發脾氣
除非你踩到佢條線同講大話
(多數講大話都會扮唔知然後再試下你)
對情感同信任都睇得好重
但天蠍内心都會有個自己小小的世界
如果佢肯俾你走入去佢內心
證明你係一個值得佢交心既人
情緒起伏好大 唔開心既時候真係乜都唔岀聲
天蠍真係一個好難明既星座

鍾意人又唔想人地知係咩玩法,你要我行多步都要示意比我知先得,係咪要人地走左先識後悔....你係男蠍?你對人有意思會點? 我對佢有feel唔知佢點諗,大家差唔多日日都會互搵互chat,好鍾意串我玩我激嬲我, 已friend zone ?
藍絲

絲打你係天蠍定咩星座？ 對方又係咩座
因為天蠍係個自尊心高既人
話就話中意唔想俾人知
但實際上佢啲行動已經睇得岀對你有無好感
唔中意一個人係唔會為你做咁多嘢
好多時天蠍係未確定感情前會多番試探對方既底
對方頂唔順你既試探咪自己岀局先囉
所以同天蠍曖昧其實算係持久戰
對方回你既程度係秒回定係點先？
如果friend zone你通常會有啲signal架喎
佢對住你係好放開佢自己，咩都唔介意有個句傾個句咁款？

佢係A0蠍仔,唔知係A0唔識點溝女定對我無意思,我直頭好想問佢對我有無feel但係我追post話唔好迫佢做決定..佢係有其他朋友在場個時都幾多粗口私底下對我就無乜,對住我會示弱會呻對其他朋友又好硬淨,我都唔知算唔算fd zone, text就有時秒回有時1,2分鐘之內回

我好攰到底現實殘酷定反送中

咁你地有無試過單獨岀街？
如果有 係邊個約先？
如果無既話可以試下搵機會單獨約佢岀
對住你講嘢係好兄弟feel?
其實岀街既時候可以試下
有意扮無意手背掂到手背
睇下佢咩反應同會唔會縮開
或者當你地一大班人岀街既時候
注意下佢有無成日留意你/偷望緊你

如果A0既話，有可能你啲行動令到佢feel唔到

講多少少？

天蝎女對一個人有好感會點？

性格，脾氣，好多方面大家都好似，所以好多時大家都會互相體諒到無嗌過交

天蠍真係好傻

agger

珍惜！

被獅子狠飛既留名

生日快樂呀

天蠍絲想搵天蠍巴

我反而覺得係應該有少少好感，但想再見多啲，了解多啲
冇好感唔會出超過3次
利申：天蠍女

無興趣嘅 理都唔理你
利申：蠍仔

有冇1116嘅巴絲

生日快樂！我係1119巴！

有，生日快樂

多謝巴打 等我三日後同你講

生日快樂！！

有冇人知點解我仲係A0

白羊點同天蠍😅

Hi 我係

14/11 揮手

就到喇

有！好開心喎！
利申天蠍絲 男友白羊

好慘 人地唔鐘意我呢

利申白羊

其實可能可以坦誠啲（婉轉地）同佢講你嘅諗法（成日做主動有少少辛苦）？
如果佢係理性又唔係諗住收兵嘅，應該會俾個答案你掛

講多啲先幫到你

追左個女仔兩年 佢一時對你好好 但有時又避開你
佢都拒絕過我好多次
近排佢生日 搵返佢 已讀不回 成個星期有多
其實知道冇機會 但仲係好掛住佢

下個更可愛

歡迎吹水

同蠍溝通最好簡單直接
佢地唔鍾意估

但我隻蠍講嘅嘢真係好難明

中意一個人好辛苦，連講句WhatsApp都要諗好耐

天蠍座好辛苦

唔中意既，會成日覺得佢好撚煩，
中意既，又太在意，成日諗太多

追緊蠍女留名

忽冷忽熱不了要估估下估佢點諗好辛苦

啱啱識咗個天蠍男 想同佢可以由frd做起但我又驚揾得佢多佢會嫌我煩

比啲例子睇下

係app識左天蠍女,whatsapp傾左1個多星期,未出黎睇面,互相睇過相,知道對方喜好身高,幾岩我要求,黎緊會約出黎食飯見面,有D咩要注要?
利申: 天秤男

見左真人睇下相處點先
肯見第二次先有機
執正d個人 有風度d 應該ok

Lm

有冇人都係未move on到
覺得自己好廢 天蠍撚一係就好長情一係就好絕情

Agger

唔使驚 你可以試下佢對你有冇興趣 天蠍男真係好睇第一印象
有興趣嘅話 點佢都唔會嫌你煩

Hi

唔係，係想啲朋友幫下眼。
亦都想同身邊嘅人講，佢係我嘅人喇！
唔係突登畀希望你，但作為一個蠍女，如果對方唔係重要/好鍾意嘅人，我都唔想帶佢出去見人，除非好靚仔之類值得曬命。

點分普通朋友and 有意思

我
同雙子男分手

如果對普通朋友 天蠍講野會好Mean 有個句講個句
但如果對佢有意思 會盡力響佢面前表現最好

同意 好睇第一印象
第一眼冇feel 嘅就88得

我係天蠍...但冇乜人話我似

愈近12月愈淒涼

絲打點解分手啊

一直都冇咩事 有一日屌完佢唔理我之後
嘈嘈下 冇啦啦講分手

係 雙子係咪鐘意話變就變
明明前半日冇咩野
之後一嘈就話要分手

點睇天秤仔 天蠍女
係唔係冇好結果

Po已死

同你調轉 天秤女 天蠍仔

水瓶女表示天蠍男真係不了

磨牙pls

真實應該好動活潑的

相處咗一段日子 都已經feel到唔太夾
但唔否認天蠍男真係幾吸引

處女女同天蠍男 點睇

Yes

好中
我就係咁嘅人

同是天涯淪落人

又一次見住暗戀嘅人去咗人地度
究竟可以點主動啲去同人傾計熟絡
係因為我毒定係天蠍
完全搵唔到topic同佢whatsapp
但係又好在意佢
次次見面都會在意佢嘅一舉一動
但係一傾計就冇野好講
我都知咁樣落去會變成今日咁
但係真係唔知點做好
我真係好廢

比佢靜下先 佢會搵返你

如果冇 你就完

天蠍wts無emoji其實好正常，而當佢哋有嘢做緊嘅時候，你去搵佢，佢基本上只會覺得你煩

佢本身係少。依家係無。

又要等我好怕失去

天蠍多數日久生情
要慢慢浸下

啱啱識自然有戒心

自己友
對咩人都傾到計
一對佢就唔知講乜好

我都唔知佢係咪日久生情,日日msg明明自己搞得掂都問我意見,而我當然唔抗拒仲好開心,天蠍會唔會習慣有一個人係身邊而慢慢鍾意左佢
藍絲

你太樣衰

利申天蠍男

樣衰就一定唔會

比d時間
之後佢唔搵你 你就完
因為佢只係得好感
佢無衝動同你一齊

天蠍係咪多愁善感多生活成日都好唔開心

一個禮拜會見四五日
跟住一齊訓一兩晚

係 俾ex話過我太負面

我覺得自己好煩膠

我同ex都係天蠍 大家都覺得對方好負面

我會
當然前提係大家都啱傾

同天蠍座拍拖真係 不了

雙子同天蝎真係火星撞地球

冇人愛自己嘅時候又好想被愛 有人愛嘅時候反而想獨處
利申:天蝎座

好難形容 但係可能本身性格就唔啱 親身體驗過就知有幾慘

雙子座比較鍾意自由 唔鍾意下下都解釋 但係天蠍座會諗好多 之後小小事都一直諗一直諗 又會少少野搵嘢嘈

有無天蠍巴覺得自己都係對感情好易認真 之後就好易比人hurt

hurt完之後就唔敢再咁認真

我激嬲咗個天蠍男
因為平時都會講下笑 互窒大家咁 我以為佢唔介意
但我今次講笑over咗 我道咗歉成晚都已讀不回我
係咪完啦對唔住呀

追緊個識多年天蠍女又獨立 又堅持己見 好難搞

本身long distance，已經成年冇見……咁耐以黎都主要係message傾……之前傾開黎緊放假叫我過去揾佢 仲叫我買一堆零食比佢

好驚做左樹窿同收兵

利申:蟹仔

LM

天蠍係咪鍾意熱情既人？

巴打我都係咁

一般嚟講就唔鍾意太嘈嘅人 但係人真係nice唔係扮嘅話天蠍會感受到然後加分
老實講如果佢鍾意你你唔出聲佢都會俾你迷住

迷住會點

你地覺得天蠍女點

天蠍女留名表示我都想知

點睇金牛男同天蠍女

最憎虛偽既人

如果佢係真熱情會睇得出

就算分左手但都唔可以即刻識第二個
見到對方一秒move on但佢自己仲係好sad個陣會想斬死你

同我一樣組合
我覺得同天蠍女一齊幾開心 唔會悶

有冇天蠍巴溝緊摩羯女 or拍緊拖分享下

本身同天蠍男whatsapp好地地，
之後因為我約左fd話晏d再傾，
夜晚九點幾問佢做乜佢就唔應，到今朝都無hi返我，係咪玩完？

同我宜家發展緊個天蠍男一樣
一開始佢又係成日發脾氣搞到我勁辛苦
忍唔住話要算做返朋友 之後佢就改善左好多
雖然仲係好似小朋友成日要人tum 但起碼佢做錯肯say sorry

覺得天蠍座係要你去到好盡佢feel到岀事先會真係改 因為怕失去

天蠍留名

有冇人都追緊天蠍女

其實天蠍女都係咁

對你可以冇乜興趣了 或者你要搵其他話題令佢有興趣
利申：天蠍女

我搵人有個原則 被已讀多過三次就唔會再主動搵嗰個人了 而加第九日無同佢講過嘢唔該哂絲打你但都係唔再打擾人了

睇下佢對你有幾重要
你有幾想認識佢啦 我係嗰啲或者傾到冇嘢講唔知點應你同埋唔識搵話題
唔怕呢排出街嘅咪約佢出下黎
出黎同msg我覺得係兩回事

你成十日冇講嘢唔通又做得成fd咩～ fd都要維繫啦

Samesame🙈🙈

太陽天蠍 月亮雙子here

非典型天蠍 好多野講同埋怕悶 唔係出面既人講到咁陰暗

太陽天蠍月亮雙子 +1

我對住好熟嘅人就多嘢講
唔熟嘅通常沉默

但出咗嚟社會就要學識社交
有時點都會夾硬咇啲話題出嚟

天蠍女好似嬲左我，點樣氹好

直接啲同佢 say sorry
甚至送份小禮物以表誠意

天蠍好多時都係口硬心軟
成日等人嚟氹嚟呵

想知有無機會令player天蠍改變？利申處女女

我又係喎
利申唔信星座

我唔鳩噏一日會死

但對住唔熟或者鍾意又未追到嘅人就會好靜
熟咗嘅就會不停鳩噏

其實呢個唔關星座事 好多人唔熟都冇咁多野講架啦

但我月亮雙子真係好鐘意乜都講一餐 話題都轉得好快 專業9upper

好多人覺得天蠍都係好文靜深沉 但d朋友都話我完全冇俾人呢種感覺 反而係好健談 甚至話我根本睇唔出係天蠍座

身邊一堆天蠍朋友都好健談
（可能係因為朋友，已經熟咗）

而且一講嘢就有少少霸氣
控制到個場面

我又唔會喎，咩都講到

反而身邊最熟嗰班冇乜天蠍座
我覺得乜柒座都唔重要嘅
啱傾最重要
係咪好似話咩天蠍同唔知咩水瓶定處女火星撞地球
我都有呢兩個座嘅熟朋友啦

其實都係參考下圍下爐
唔使太在意
既然呢度係天蠍 po 咪用天蠍角度講囉

點樣同天蠍女 表白係最好

出奇不意直接講？

人地中唔中意你先
就算恨拍拖但唔中意就點都唔會成功
係中意既就點hea都會應承 不過最好唔好太肉麻
利申 天蠍女

好奇一問

天蠍女主動追人會有咩表現

唔知其他人係咪啦
但如果我中意人會比較主動揾話題
但又唔會太主動 扮曬其實對你無興趣咁
eg 多過3日無講野一定會揾你
但其實我覺得天蠍中意人好多時都睇第一印象
唔中意你/對你無興趣一定會hea復 一句起兩句止

咁你中唔中意人先

中曬

其實廣汎性撒網選擇性捕撈好正常
無玩人感情就得

天蠍女話得唔想拍拖 8,9成係婉轉拒絕緊
如果真係有機會好少會咁講 最多唔表態
但繼續同你出街姐係覺得你呢個朋友幾好
如果唔係我一定會街都唔出

利申 只係代入緊角色諗

絕對唔會玩人感情

我個天蠍ex都係咁 一開始係咁用講秘密借啲意同我獨處

我係人馬 男朋友係天蠍
真係水火不容

一開始對佢零興趣
係有一次無意中凌晨同佢deep talk
佢講左好多自己過去啲感情事我知
就2個好快沉左 本身只係想玩下（共識想fwb）

用左半年先真係磨合到，
之前我keep住好想分手
但佢為我改左好多，我想知天蠍座係咪好難為人改變，我咁樣令佢改係咪好衰
（佢一開始脾氣好臭 成撚日鬧我
我過左2,3個月先唔再忍）

不過冇expect過天蠍座咁痴身
佢之前係大player 其實都有啲驚佢會好快厭左我
又岀去玩

天蠍又真係好難去改
除非自己都覺得有問題

天蠍把口無論幾衰
個心都係卦住所愛之人

正宗口硬心軟嘅怪人

又開始鍾意人

要有一定嘅恆心 耐性

乜咁啱
佢話佢以前有女朋友都照玩
但真係好中意我所以想認真 唔想再係咁

我自己就一直淨係會flirt仔唔拍拖
所以對我黎講認真拍拖都幾新鮮

你同佢一齊左幾耐？
佢仲會flirt女嘅你都接受唔到喇
俾我會講分手迫下佢
之前我受唔住佢啲脾氣就講左分手
之後佢真係冇再發過脾氣

唔到最後都唔會改

第二日夜晚忍唔住，我搵咗佢

想問下意見
同個天蠍座做左fwb
但自己鍾意左佢
同佢講左 但佢話唔想拍拖
係唔係唔會有機會...

答得你，呢刻應該真係冇。
之不過，呢刻無但不代表將來冇

佢保留咗將來同你拍拖嘅權利

應該焦點係放左你度，可能只是俾你知道他所認識的朋友及觀察你的反應

佢同一時間flirt緊好多女
有時做嘅嘢講嘅嘢都好hurt
佢明知我鍾意佢都仲會成日搵我 講好多其他女啲嘢
其實係唔係早啲放棄比較好

唔知道你們的背後故事，所以答唔到你。
但是，如果對方以你為焦點的話，
建議你不妨做返自己，
意思是回到初相識時的語調及態度。
時限當然睇佢對你的態度，
一段時間，如若無其事，啫係可以收皮。
如有不尋常反應，恭喜你，你入圍了

天蠍本身唔鐘意下下同人交代
我諗佢wts hea你係咪因為佢嫌覆wts麻煩
因為我都係咁

利申 蠍女
巴打我覺得你有機 唔洗太擔心
佢自動sd啲生活相比你
已經證明你係佢心目中有一定地位

蠍仔蠍女都唔鍾意同人交代
但如果係鍾意嘅人
會主動匯報行程

咁答即係備胎
佢個諗法應該覺得食之無味 棄之可惜
繼續等下啦 將來可能有機
加油

蠍女

天蠍座真心難搞 我都係天蠍

你天蠍女？ 點難搞法呀

我有時都唔知自己想點

今日耿耿於懷
聽日毫不在意

連自己都估唔到心情轉換得咁快

好煩 變黎變去 自己都唔知想點

喱個真
一諗通左就可以不回頭直接走

可以突然間對一個人死心
對方畀我判咗死刑都唔知

我男朋友都係咁樣 已經就第8年了

其實天蠍女試過好失望之後有無機會可以有番期望 投入番其實好唔想同男朋友分手 望到佢仲係唔捨得 但係對佢失望過好多次 好似已經淡左咁

利申：天蠍絲 但都唔知自己想點

真係真係念舊
望到佢就好唔捨得 會諗番以前好開心 跟住問自己係咪真係翻唔到轉頭呢

但靜落嚟之後又覺得 自己好似真係唔再需要佢 好似無乜愛好灰

我之前都經歷過呢個階段
自己大喊一場，放低咗段感情
然後覺得自己重生

同左天蠍仔一齊，原來心思好細密.
以前果個會動手...唔想再拍拖都沒諗過
未一齊時佢知道左係咁安慰我會陪住我
一齊左佢沒花巧野但好實在.
反而唔太覺好多人講果啲天蠍嘅暗黑
不過霸道係有...但係保護你果種甜嘅霸道

天蠍女留名

利申拍拖最憎人痴身

應該點追天蠍女？

我個人鍾意攪笑既男仔
天蠍唔鍾意人chur 要比佢覺得你既生活係多姿多彩

我最近同個天蠍仔一齊 大概3-4個月
覺得佢好Cool 成日唔講野
覺得佢好似冰山 唔知點融化佢
本身想用愛融化佢 但發現唔work
反而我唔係好理佢 佢就搵翻我
宜家好似愛情遊戲
同埋唔知佢諗咩
但其實我feel佢係鍾意我 但愛就覺得應該未啦
始終拍得短
有無天蠍巴比d建議我 點樣可以令佢對我熱情啲
定係其實純係時間問題

我係天蠍絲 覺得天蠍係幾鍾意同人玩love game
鍾意人地在乎佢 但太在乎又嫌人煩
矛盾到不得了

同感

就算你對人有feel都唔會chur人搵人？

你講到佢咁冷漠 但佢又會溝到你咁神奇

真我講太多野佢就唔理我 我唔出聲佢就撩翻我

真我都係咁

一開始追我 佢對我超級熱情
因為我唔係好理佢 我未放低上一個
但慢慢我比佢感動咗 就同佢一齊
一開始拍佢都好熱情 但慢慢就開始變得cool
同埋有次我地大鬧交 冷戰左三日
就好似翻唔到以前咁sweet
呢排想熱情啲氹吓佢 佢唔係好受
反而我唔理佢 佢就成日好緊張搵我
同埋成日facetime我打電話同我傾計
其實我覺得佢好奇怪個人

天秤

天蠍女覺得你悶係咪無機
我係蟹仔

想識天蠍仔

佢直接同你講你好悶?

算係，講起同前任分手啲野，彈左句野係話我悶

平時同佢傾計氣氛點先

正正常常
都多身體接觸，但睇完你地講，有身體接觸又未必係對你有野

天蠍仔表示認同

點樣拿捏在乎同保留私人空間其實唔易

我自己唔會 但會留意對方有無搵我
無搵會覺得對方唔care

係 同天蠍拍拖好難拿捏 多左嫌煩 少左會覺得唔care
我都覺得對方好辛苦 仲要成日都覺得對方唔了解自己

我都係
好衰

唔了解自己呢個真
唔係話要對方完全了解
但偶爾一次半次心有靈犀就會好滿足

我宜家對付我男朋友嘅方法就係唔點理佢 同埋得閒先覆下佢機 等佢緊張下我
以前我成日搵佢 佢就唔係點理我 勁Cool
以前佢唔珍惜我同佢出街機會 反而係我成日約佢出去
宜家我吊吓佢癮 我唔主動約佢 由佢問我
仲要有時佢約我我會拒絕
暫時睇下呢個方法有無用先

萬聖節天蠍巴留名

係
會即刻覺得對方聰明

巴打high five

特登離群等鍾意嘅人走埋嚟關心自己

係
其他人點問都唔講咩事 鍾意既人問就打開話匣子

早你一日

我遲一日

我係射手 男朋友係天蠍
你講下有咩撞睇下中唔中？

我男朋友好痴身 日日都想見面
我本身好唔中意講大話 最多係遲到呃佢就到
但我哋一開始成撚日鬧交 鬧足半年
我成日話我哋唔係好夾其實
我太chill 佢太有planning

隨意呢樣真
我係好go with the flow 咩都冇所謂
但無賴就真係佢個人性格問題

我都有啲位好硬頸
佢有話過我如果同佢睇法唔同就assume佢係錯
我都認同自己自以為是 所以學習緊包容其他人睇法
和而不同

CLS 咁呢樣係佢有問題
我男朋友曾經cheat過 話自己傷害左人 唔會再咁做
雖然唔知係咪真係唔會
但我覺得岀軌呢樣野係冇得擔心
佢要cheat點都cheat到 所以反而冇咁care

但中意人哋中意自己 玩人感情去獲得滿足感
呢種真係佢on9 用呢種方法得到自信心

和而不同…

可能已經冇左愛
放手係好事
人生流流長會搵到更好嘅人

天蠍仔鍾意點嘅女仔？

白羊男同天蠍女有冇機會

萬聖節天蠍女揮手

我諗個個唔同？

有學識
有條理

聰穎
得體
善解人意
以上我諗咩星座都通用

最緊要係有種魔力吸引到我
通常係知性型兼有相同興趣嘅女仔

天蠍巴絲近排過成點

天蠍女係咪拍左拖都會忽冷忽熱咁

如果日對夜對
天蠍仔會

但唔係淡咗？

只係想有返啲私人空間

淡唔淡反而睇兩人互動會唔會平淡咗
不過如果開始認定咗你
其實心態會慢慢變成老夫老妻嗰種平淡

留意下啲微細細心位
（雖然我覺得有啲人未必留意到 ）
鍾意你一定會有

天蠍仔中意你會點 ? 係咪唔會做得勁明顯俾你知佢中意你 反而做到好似唔care你有冇中意嘅人咁...

有無人係星座加個d咩上升星座 嘜柒星座都係天蠍㗎？
朋友話依d係十年難得一遇嘅極品嚟🌚

利申：我就係個件極品

我有朋友鐘意嘅對象係天蠍，
個男仔會扮不在意但其實內心好在意果類，
可以話比較要面子

唔係要面
而係想你留意佢主動搵佢
天蠍仔怕羞怕失敗怕食檸檬

但當打開咗呢個隔膜
到時天蠍仔搵到你可能覺得煩

純粹天蠍

係🌚真係唔得唔信邪 我性格極端到不得了

佢對你淡咗啦絲打
我ex就係咁，佢唔願出黎，試過差不多大半年冇見，

啱啱一齊嗰振會秒回，後期幾日先hea覆一次

諗返都覺得自己on9浪費時間等天蠍仔

俐伸：雙魚

😨發生咩事大半年沒見又唔願出？ long d ?

有無1031天蠍

不過幾特意
我自己都幾極端孤僻
識個天蠍女就好純真無乜心機
但大家又好鬼夾（朋友方面）

冇特別事發生過，後期聽返其他fd講純粹佢不想做衰人講分手，咁咪拖拖拉拉

唔講分手仲仆街

對個蠍仔有好感，但係佢有一個好close嘅女仔朋友
雖然有分別問過佢地係咪一齊，都話只係朋友
但係佢地嘅相處喺其他人眼中勁似情侣，身體接觸多，又成日單獨約，都唔知地係真fd zone定有野但唔講出黎
搞到我唔敢亂咁出手

天蠍會咁.....有啲驚...岩岩開始左又係雙魚加天蠍

咁唔好擔心，可能人夾人啦，
雙魚直覺咁準，佢嘅心思意念喺唔喺自己身上，自己最清楚

雖然話天蠍同雙魚最夾，
但我ex係收收埋埋好多野唔會同我講，
我唔知佢諗乜。

依家個男朋友係雙魚仔，大家反而好夾，會好錫我

依家果個錫你就好啦☺️
2個人係一齊都係想開開心心~有咩都一齊渡過
你岩，雙魚直覺係好準

天蠍座個種睇穿事物既真相既能力太勁
無一個堅強既心藏真係頂唔順
時不時就比呢d野搞到唔開心
對世界失望，對人失望

有

不過亦有好純真唔去觀察嘅蠍子
周圍發生咩事都唔知

無知者最幸福

但佢嘅生活態度又幾天蠍
「嗱我係咁㗎啦，夾唔到咪唔好接近我囉」

好正

睇黎佢內在幾硬淨

真係好硬淨

天蠍仔主動關心我，應該點覆佢
照直同佢講唔開心會唔會令佢覺得煩

點會呢
簡直畀機會佢去關心你

你咁講佢心裏面一定暗爽
利申 天蠍女

試過，真係暗爽

利申天蠍仔

勤洗手 注意衛生

我上升太陽水星係天蝎

天秤女 天蠍仔係咪真係無好結果
我提分手 但係佢話做close friend
利申天秤女

蠍仔留名 有時真係會覺得自己逼死自己 多過人逼死我

其實你地係咪好enjoy自己一個靜下既時間
你地鍾意一個人會有咩舉動？
利申非基

認同

有時鐘意享受一個人嘅寧靜同孤獨感
但好多時都怕寂寞
好矛盾

成日提起佢，打探情報
事無大小都撩佢傾偈
知道佢同異性出街會好緊張亂諗嘢
零舍細心

睇 #673

btw見comment話好準 可以參考下

我係巨蟹仔想追個天蠍女
如果我個人黎講，如果對方無點示意/明確少少既signal 都唔敢出手
我而家就係咁平時相處好多身體接觸究竟係點

各位天蠍女點睇？

同緊天秤女一齊
其實你地對另一半都唔係好care啫
天蠍唔挽留 但佢心入面一定俾你sad

點樣溝天蠍仔先易溝得成？我好被動

利申天秤

我都想知求教

主動或者散發出一種神秘感
喺一啲意想不到嘅細節位關心佢
會留低好深刻嘅印象

接觸邊度先
手臂果D?
不過邊度都怪嫁喇

我自己就全中

天蠍係咪都鐘意主動嘅女仔

我覺得好準

天蠍仔怕羞無信心唔會出擊
所以主動啲畀信心佢贏面大啲

如果天蠍仔有把握 會唔會主動出擊

絕對會
除非佢無信心

多謝巴打 巴打係天蠍仔？

係
唔使客氣

手臂貼手臂，有時捉下我手臂
有時個身體會哄到好埋咁
怪係咩意思

怪得好

有時候會係咁扭曲人地嘅出發點 向悲觀出發 然後就抑鬱死自己 自己一個胡思亂想

真係要戒
好易搞到誤會越嚟越大

對無興趣既野 望都唔會望一眼

有個男仔追咗佢差唔多兩年
眼尾都無望過

天蠍好睇第一觀感
如果第一下覺得你唔ok
永遠都唔會ok

對你好奇 想識下你

希望係咁啦
我係咁俾天蠍仔折磨
呢排佢無啦啦同我講佢依家有新目標 問我揀邊個好
我頹到唔知點答佢好

我都唔知點解佢會鐘意我 但係佢一日味對你上心 都要keep住神秘感

利申天秤絲 ex係天蠍

Keep神秘感有無啲咩實際做法

天蠍仔都幾鐘意玩曖昧 但係又會無啦啦冷淡
你主動撩幾句開話題 之後佢唔覆你 你都唔好覆佢
等多幾日佢無再搵你 你再開話題

佢唔搵你嘅個段時間 你就睇密啲佢嘅Instagram 同snapchat 睇下佢鐘意咩類型嘅女 同埋增值自己

利申 相處耐咗我發現佢地好似鐘意知幾時纏住佢地 又知幾時唔好咁纏身嘅女

啱啱開始個陣我同佢試過月頭傾幾句之後月尾先再傾計 你都知天秤無咗個熱情就會懶得去曖味 但係佢話佢個陣係鐘意我

所以加油啊！
天秤女同天蠍仔都幾辛苦下

以前同佢一齊 佢成日都話好鐘意同我一齊 覺得同我相處好開心好舒服 相處耐咗我都發現大家嘅價值觀 諗嘅野好接近
佢話我地好似真係soulmate咁
所以之後分手佢都問我不如繼續做soulmate

有無天蠍呢排成日無啦啦諗起個ex...

Agree 基本上所有男朋友都要有才華

佢會不斷亂諗野...
諗好多可能性...
長期KEEP住咁...就會放棄繼續聯絡

全中

估唔到呢度咁多天蠍仔女👋

天蠍女都係啦 諗野永遠好悲觀

我會明明中意都唔想一齊
因爲太驚比人hurt 仲要其實無人hurt過我
就算曖昧都會同自己講對方一定係玩緊自己

會唔會係為左試你反應咋

就算唔係强者 有自信都已經贏左

射手仔真係好撚閪

睇有幾中意
會為面子逼自己唔好揾 有時頂唔順咪屈服

巴定絲呀？
有無覺得自己性格好L痴線？長期無安全感同亂諗嘢？

天蠍成個性格好負面

Me !!!曖昧反而可以做返自己！拍拖就真係搞唔掂

我都覺得係試反應

一係好愛一係就好唔甘心 呢兩個情況之下先會忍唔住

要睇吓仲有冇做其他嘢喎！講多少少嚟聽吓！

same , 同自己講過唔會再同水瓶男拍拖

絲呀
會亂諗嘢 將小小嘢諗到好大好嚴重 但又唔直接問對方 自己諗到死
唔拍拖嘅時候精神上會匿埋喺自己世界 自給自足

真 所以唔好成日搵佢

其實我覺得呢度好似有啲妖魔化天蠍座咁
我就係一個好積極正面嘅天蠍

唔會呀！！

但係我地明明分手 點解要咁

諗住同女神講笑 May I be your boyfriend ？ 加個 sosad 符號，點知佢就冇回覆我，之前仲傾得好地地，點搞

如果蠍仔成日講野mean 我串我係咪冇機？我同佢未算好熟

會交代自己行蹤 都算係曖昧
但係其他行為我對住其他朋友都會咁樣做

係咪仲中意你想睇下你會點答
如果唔係都幾賤下
係邊個講分手？

不過天蠍好鍾意一個人都好明顯 其實好主動

天蠍仔同天秤女係咪唔會長？

有冇人同病相憐

好似話天蠍有分3種
我同我媽都天蠍但性格好唔同

天蠍唔熟係唔會mean/寸9你

熟咗之後同水瓶一樣咁 mean

你咩星座？女仔咩星座？

我同ex都係呢個組合！磨合期係好辛苦

有冇睇台灣唐老師 佢都係咁講 好邪..

哇嗰陣我個天蠍男朋友追我嘅時候
佢熱情如火到嚇親我
未見過男人咁熱情奔放

水瓶座其實都好容易搞掂，只要你一直喺佢身邊陪住佢，俾佢感覺係你陪佢走過高山低谷就搞掂啦

天蠍女表示怕左白羊

其實睇對象

係呀真係好進取 抱住個心態就係 博盡無悔 得就得 唔得就算 無論點都要努力左先

我ex 真係好受呢一套，到臨分手嘅時候佢都話 唔會有人好似我咁樣陪佢走過咁多 咁願意付岀 對水瓶座來講真係好緊要

Same here
反而係天蠍仔係咁搵我，成日問我做緊咩去咗邊，冇覆佢一陣就覺得我唔想理佢，開始嫌棄佢。但其實只不過有時煲緊劇或者溫緊書做緊assignment唔想覆人，佢就話覺得我變咗，冇一開頭拍拖咁秒回佢
我地兩個都係鐘意痴身嘅人，過緊半同居生活，不過我有野做嘅時候真係可以咩人都唔想理，唔知天秤係唔係都係咁

吓，咁就奇怪啦。我同佢私下冇咩交雜，最多都係覆吓ig story

假設佢係因爲同我熟而串我，咁係咪等於fd zone咗？

天秤女表示天蠍男友對我一見鍾情

我其實已經比佢嚇到
本身我約出去見面當面講清楚
之後講以後唔好見
但點知我拒絕佢嘅時候
佢問都無問過就錫咗我
之後我推開佢 佢繼續錫
之後就沉了船
搞到我日思夜想個個吻
最後比佢追到啦

佢地真係咁 咁大個女第一次遇到咁嘅男人

痴線 Exact7ly

如果係我嚟講
只要你令我感受到我係你心目中有幾重要
基本上我呢一世都係咬實你唔放
要pass到做到天蠍伴侶其實好難
先前一定會做好多試探嘅野去測試你
你過五關斬六將最尾真係打動到佢
咁你嘅位置已經係無可取替

唔好太介懷佢嘅過去吧
或者就係以往嘅經歷令佢一直唔敢投放真心
但佢簡得你個陣應該係all in落哂你到㗎喇
只要你比到肯定嘅 比佢知道你需要佢 比到安全感佢佢
唔好意思喇咁 真係呢一世都多多指教了

咁最少都有好感?(好general果種 未必一定係愛情)

咁唯有當做fd咁相處觀察吓先，我驚我表現太明顯會嚇走佢
不過宜家我冇工開見佢唔到

請問絲打咩座

呢招好大膽
照計唔鍾意佢畀人強吻會好反感
一個唔好彩告佢都可以

點解唔鍾意一個人可以沉醉喺個吻

重會心理上自殘

太陽水星都係天蠍

咁要記住keep住聯絡wor

有無 山羊女 天蠍仔 成功例子

我天秤
我都唔知點解會出事
上一個男朋友雙魚
都係追我未一齊嗰陣 就主動拖我手同攬我
最後一齊
係咪我太無所謂

但呢招喺你身上 work

真係要大家互相就住就住大家 雖然分咗手 但係我同天蠍仔都拍咗三四年拖

我話分手先
同佢都拍咗三四年拖 中間都有發現佢同其他女又傾計又出街 但係天蠍仔個種對你好
搞到我次次都無限降低自己嘅底線
但係到最後真係忍唔落 所以我提分手

我就哂佢囉 絕對冇互相就
有佢講冇人講
想你喺到你就一定要喺到
唔想你就即刻要消失
真係唔撚識講
最弊係我 都仲好鍾意佢
不過算啦 好彩我天生理性 唔chur人 就算幾掛住佢
哈鍾意咗三年啦 long d住咁鍾意
典型天蠍 好長情
但天秤就容易貪新鮮感(?)

絲打你鍾意天蠍仔啲咩？

天蠍係真係專一架喎
係咪想激你 睇你重唔重視佢咋？

係啊係啊天秤係好飄忽
味遇見我個ex之前我都係咁
但係無論佢好似無咁重視你 次次對你同對身邊嘅朋友都好似差唔多咁
但係天秤到最後肯返去你身邊就真係代表佢認定咗你

我諗我鐘意嘅係佢會記住我講過嘅或者起Instagram post過嘅story
然後無啦啦實踐個種好care我溫暖我嘅感覺
同埋佢又肯去學我鐘意做嘅嘢 大家價值觀又差唔多

其實天秤同天蠍如果可以互相磨合 真係會好幸福

一樣case
我覺得兩個星座都好自我
我同宜家個天蠍仔拍得3個月
拍拖頭一個月已經開咗兩次火
之後先開始get到要慢慢遷就
但我唔覺得大家去到深層個個level囉

認同！雙子座又係不得了！魔羯雙子白羊我都唔會再一齊

好彩個個都咁變態自虐 唔係淨係得我😂😂😂

天蠍雖然專一但都好容易中意人

天蠍仔話有感覺 但搞唔清楚

最後我嗰個水平男係因為偷食分手

我用咗好耐時間先走到出嚟！水瓶男真係唔會再一齊

天蠍仔同白羊女 點睇？

我係白羊女就晒天蠍仔

真呀朋友可 拍拖不了

多謝你
我嘅過去都唔係好好 但佢話佢好信我
佢冇俾我覺得佢有test過我 反而係要好多reassurance我真係中意佢
宜家磨合得好左好多 所以我都開始投放多啲感情
希望補得返一開始唔夠嘅安全感喇

佢有講過我好願意付岀 所以佢好感動
因為我又真係成日買下野俾佢
知佢身體唔好會買supplement俾佢
煲下湯俾佢
呢啲係咪佢想要嘅重視？
我冇諗太多 純綷係想做就做左先

我宜家開始願意信佢多啲
只係希望佢唔會因為我信佢
佢覺得我唔會走就開始唔上心 hea我

有邊三種？

想知山羊仔同天蠍女

+1 追左我好耐又對我勁好 但都係出軌 仲要唔應同諸多藉口

同我唯一唔同就係我前一個月就追到我

佢係反反覆覆追左好耐 講到勁深情 但一齊左我發現追我嗰時其實有識過幾個女朋友

漁翁撒網？

我同個水瓶前度分分合合 講到得我先明白佢咁 後來發現佢一直騎牛搵馬 好嘔心依加抱著食花生心態睇佢點longd

頂 我果個都係longd緊 不過佢醒 跟左個有錢大陸女人

我個同泰妹拍拖 諗唔明 可能方便佢漁翁撒網 冇人知佢有幾多女女？

有冇人覺男女天蠍特別易傾計？

暫時我遇到係，sample size好細

連諗法講嘢頻率都好夾
第一次講嘢就feel到
做friend都好正

雙魚女好難搞

點解？太飄忽？
利申：雙魚女同左天蠍仔一齊，好中意佢霸道嘅關心

太理性

極端雙魚座佢之前hurt 過？要融化佢

係⋯無啦，佢俾人溝咗了
話對我無 feel

重要節日一齊出~唔似沒野喎

拖左好耐？曖昧左好耐？
果時係雙魚嘅我忍唔住半表白左，天蠍仔話想再相處下。
過多2個月到佢主動話一齊
Btw 天蠍係味都慢熱？

雙魚講到咁白，有其他人約但選左同你出
即係你有特別地位呀

唔識升溫

果時都係咁怕醜。雙魚好連驚死驚表白會衰。
羅羅亂就會做左以下：
大把人選：你仲唔緊張啲？我有人追啦
叫你Bro: 試你反應，睇下你係咪當佢兄弟

中晒雙魚會做啲野

咁你真係好重要~雙魚要特登為你做一件事。
睇下仲有沒機會啦~聽完你講
沒左好可惜呀

仲有沒keep 聯絡？
緣份好奇妙，繞個圈可能注定撞返佢，話唔埋架
隨緣，唔好咁大壓力
係天蠍仔教我嘅

勇者。個世界都就來完。唔怕啦。
起碼表達到你心意

理性嘅雙魚係會唔覆就唔覆
但佢沒

My friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, ice cream, coffee and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now so she's taken to days of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is gonna come soon. She's had really painful stomach cramps lately too but her period is late this month; it's ten days late. Today, she's being very emotional because it's that time of the month again. Her cousin Shirley missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's having cramp in his legs and left foot. Celine's brother will be attending a party over the weekend but I won't be accompanying him to it so as not to cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

不過雙魚係仆街嘅，錯過左嘅時間會記住唔開心
俾啲時間佢
唔係教同佢傾到一齊返
而是可能呢段佢知你心意，而大家係朋友，又會msg
呢段時間反而可以輕鬆啲去了解大家
岩/唔岩對方
佢拍緊拖姐，唔適合又有可能